全球EMBA排名 科大蟬聯第一 港大首次上榜即第二

英國《金融時報》發表2017全球行政人員工商管理碩士（EMBA）課程排名，其中科大與美國西北大學商學院Kellogg合辦的EMBA課程蟬聯第一，其畢業生三年後的平均年薪達47.8萬美元（373萬港元），而第2名則為首次參與該排行榜的港大、倫敦商學院以及哥倫比亞商學院合辦的EMBA課程，畢業生平均年薪32萬美元(250萬港元）。

至於中大商學院的EMBA課程的排名為32，比去年上升5位，《金融時報》指，其商學院有最佳的兩性比例，女學生佔49%，較其他首100位的EMBA課程的平均數29%為高，而5年前其課程只有4分1為女性學員。

港大經濟及工商管理學院院長蔡洪濱對其EMBA課程首次參與即奪第二名感到鼓舞，指學生能接觸最新的商業知識，從世界視野的宏觀角度中加強了解亞洲以及新興市場的發展。

《金融時報》EMBA 排行榜每年均選出世界前 100 位 EMBA 課程， 至今已有 17 年歷史。排名結合 16 項不同範疇的數據，涵蓋畢業生薪酬，就業發展，多樣性和學術質素等。其資料搜集的方法，分為院校數據及校友問卷兩部分，調查包括畢業生畢業時的薪酬、就業發展、課程有否達到預期及學生畢業三年後的薪酬升幅。

原來 HKU UST EMBA 咁撚勁

至於中大商學院的EMBA課程的排名為32，比去年上升5位，《金融時報》指，其商學院有最佳的兩性比例，女學生佔49%，較其他首100位的EMBA課程的平均數29%為高，而5年前其課程只有4分1為女性學員。
49%女人
你知點解排32啦

小心俾ChinaUBanters咬

Women

係同佢地合作果啲院校勁姐